(入來寫死亡筆記~) 一人一個要班狗官既下場!

我先!
我要鄭若驊塊爛住面無得戴口罩，要佢一忽忽肉切落嚟,俾老鼠輪大米，要佢生不如死，要佢睇住老公玩3p,最後腸穿肚爛而死!

趁未禁網要盡情抒發憤怒(幾毒都得)，佢地做咁多陰質野點可以無報應嫁!

四個月來辛苦大家，我地要抒發好情緒，將我地既仇恨還俾政府!

快d入來寫喇!

睇來得我咁憎佢地啊!

林鄭月娥不得善終，係你呢個中魔頭搞到香港人咁慘，好多後生仔死既死傷既傷。你同老公仔都要落100屠地獄!我祝你報應3世，到你死個陣我要開香檳慶祝!

好好記住佢個樣

鄧pk你正pk，你係罪惡既根源!你下場比condom更折墮，你老婆係垃圾車!你以為你 縱容班黑警無後果呀，你會被中共抄家滅你九族，黑社會攞刀斬你，你會變過街老鼠，你會含自己條撚而死